[綠色車匙] 手中緊握車匙 今天很幼稚 玻璃折射了蒙面的女子

藍店要食富臨 今日約好了六人
忘記曾限聚了 可是廢老厚面皮
面前長路越來越暗 臨別越來越近
再遠看你家 就當臨走情人熱吻

手中緊握 Tracy 今天很幼稚
玻璃折射了蒙面的女子
相愛憑幾公里飛馳
要停下回望太遲
手中拋開 Tracy 限聚便無恥
經過餐廳影低故事 超級弱智
而連登仔更是弱智 無視佢的心意

忘記暖著你手 冬夜播歌去漫遊
時間沉默睡了 飛越了整個地球
為何乘坐路程未夠 留下話題未夠
我卻要帶走 是你贈的迷人玩偶

手中緊握 Tracy 今天很幼稚
玻璃折射了蒙面的女子
相愛憑幾公里飛馳
要停下回望太遲
手中拋開車匙 路上便無依
車裡幾多溫馨故事 幾聲願意
原來只不過是幻覺 然後我又淪落至此
誰伴我又遊蕩到此

手中緊握車匙 追不到往事
方知掛念較懷念更容易
相愛憑幾公里飛馳
要停下回望太遲
手中拋開車匙 路上便無依
車裡幾多溫馨故事 幾聲願意
原來只不過是幻覺 磨蝕我的心志
有時情路裡太多標誌

起身冇野做好撚悶

成世未見過女人咩

樓主個腦會唔會好快燒左？CLS

返工啦開學喎

以防原post被del
呢個post留作紀念連登仔幾咁痴線

Cls

咁都有負評
係咪d狗公比架